大家聽住 今日既目標係元朗市民 唔係中聯辦

大家唔好搞錯目標

市民? 即係無差別?

你目標係steam喎

傻撚咗?

唔理你係咪5毛
blocked

Blocked

咁你同班白衫人有咩分別

你目標係三毫子

死三毛

係唔係要笑